港版國安法之亂》人民日報：為香港裝上「殺毒軟體」，各方不要低估中國的能力和決心

中國政府決定推動「港版國安法」立法，讓國安機構直接進駐香港，企圖徹底扼殺香港的民主自由，也為「一國兩制」敲響喪鐘。官媒《人民日報》23日發文恫嚇，聲稱北京此舉是為香港裝上「殺毒軟體」，警告「反中亂港勢力」不要低估中國政府處理香港問題的能力和決心

《人民日報》表示，2019年香港發生「修例風波」（反送中），反中亂港勢力膽大妄為，外部反華勢力黑手頻出，嚴重挑戰「一國兩制」原則底線，損害法治、國家主權、安全、發展利益，必須採取有力措施依法予以防範制止，避免香港淪為「不設防」的城市，這是全國人大出手進行相關立法的現實背景和內在邏輯。

《人民日報》聲稱，「港版國安法」不會影響香港居民依法享有的各項權利和自由，只有反中亂港分子和外部反華勢力會受影響，各方的批評恰恰說明人大相關立法是當務之急，正中要害。（相關報導：北京強推「港版國安法」閹割一國兩制 香港特首林鄭月娥：全力支持、全力配合｜更多文章）

《人民日報》強調，港獨不除、外部反華勢力不逐，香港不能安寧。「港版國安法」就是要為香港裝上加強版「殺毒軟體」，築牢「一國兩制」的制度根基。任何反中亂港勢力，切莫低估中國政府處理香港問題的能力和決心。

裝番個衛士360壓壓驚先

hao123

屌好撚驚
裝返個360先

以為老納回來了

唔講以為香港人奪咗權

即時諗起360

比病毒更似病毒反而自稱防毒軟件

中国的殺毒軟件，本身就係一種病毒！

綠壩

大陸軟件本身就係毒